有無人知美國係香港既貿易順差主要黎自邊度?

Apple? Microsoft?

ibank?

有無數據?

係基本法腐乳

金融 高盛 大摩果啲掛

Notable US companies represented in Hong Kong include 3M, Amazon, Apple, AT&T, Bloomberg, Chevron, Cisco, David Zwirner Gallery, Dell Technologies, Deloitte Blockchain Lab, Deloitte Touche Tohmatsu, Dow Chemical, eBay, Estee Lauder, Expedia, ExxonMobil, Facebook, Fedex, First Data, Gap, Gemological Institute of America, General Electric, General Mills, Google, Hewlett-Packard Enterprise, HP Inc., IBM, Johnson & Johnson, Kaplan Education, Kirkland & Ellis LLP, Latham & Watkins, LinkedIn, Marriott International, Microsoft, MIT Hong Kong Innovation Node, New Balance, Nike, Oracle, Pace Gallery, Payoneer, PayPal, Pfizer, Procter & Gamble, Ralph Lauren, Skechers, Stripe, Sysco Corporation, The New York Times, Time Inc., Turner Broadcasting, Under Armour, United Parcel Service, University of Chicago Booth School of Business, VF Corporation, Waggener Edstrom Worldwide, Walt Disney, WeWork and Yahoo!.

As at 1 June 2018, there were 290 regional headquarters, 434 regional offices and 627 local offices in Hong Kong with parent companies located in the US.

Source: same as #6

好多嘢大陸唔會直接問美國買，大陸會用香港作白手套，搵香港問美國買。